熄登請用Twitter#lihkg reddit中資 不了

如題
Reddit中資架 賣資料咩
用Twitter #lihkg

Push help

Help push

push

Reddit好似試過幾次剷post

推